關於鄧炳强

其實我哋可以將所有 而家警隊背負嘅罪名
全部入曬佢數.

第一可能真係全部佢落命令
第二佢根本唔夠膽查 唔夠膽話我哋 誹謗
第三佢根本唔會回應

[香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強